突然間覺得 阿仙奴 呢三隻字好陌生

好似好耐無見過 聽過呢三隻字咁

榜首喎

阿森納

何仙姑

叫開阿森納

已經被假阿徹底滲透

一堆反雲爺爺

雲加隊

雲加朋友隊

阿仙 奴

雲加